無助既感覺唔係冇人肯幫你 而係冇人幫到你

其實真係無問題係解決唔到

我咪個問題囉

發生咩事

樓主發生咩事

有時係真係冇人肯幫